住飯店驚見「藏鏡人」 如貞子從鏡子爬出偷竊

美國一名女網友蘿絲(Victoria Rothe)在上月和朋友雷貝卡(Rebecca)到外地出差，並入住一間飯店，但在飯店遇上偷竊事件。原本蘿絲以為是小偷拿了房間的備用鑰匙闖進屋，沒想到小偷竟然是一名「藏鏡人」，行動更宛如貞子，從鏡子後方爬出來。

蘿絲在自己的臉書上表示，當時她和雷貝卡結束工作返回飯店，但一進入房間，發現有個陌生女子在裡面。蘿絲以為是清潔人員，她向對方說了聲「哈囉」，但得不到回應。之後蘿絲進入浴室，才發現大事不妙，這名陌生女子一看就不是飯店的工作人員，手裡更拿著蘿絲的衣服和包包。隨後蘿絲堵住她，陌生女子把衣服和包包丟在地上，準備逃跑，但蘿絲看到陌生女手上還有一袋物品，當下質問她：「裡面是什麼？」陌生女回答：「都是我的東西，我打開給你看。」

之後蘿絲讓陌生女離開現場，並開始檢視房間，發現房間內的許多物品都被動過，包括內衣、衣服和比基尼都被陌生女胡亂塞進包包，就連藥品都被拿走。蘿絲也發現床上還有金屬球拍、手電筒，還有一條項鍊，相信這些物品是屬於陌生女的。蘿絲和雷貝卡趕緊報警，蘿絲也推測，陌生女應該有房間的備用鑰匙，因此能順利進入房間偷竊，不過飯店堅稱，外人不可能拿到備用鑰匙。

之後警方獲報來查看現場，拍照存證，並認為陌生女可能還在附近，但沒有做進一步動作，最後離去。這時蘿絲發現洗臉檯上的鏡子怪怪的，沾有奇怪的粉屑，於是蘿絲和雷貝卡摘下鏡子一看，讓她們看見令人毛骨悚然之事！原來鏡子的後方，有一個大洞，這個大洞裡有枕頭、毯子、香菸、衣服，甚至還有牙刷，完全是一個膠囊宿舍的概念，蘿絲這時才恍然大悟，原來陌生女長期住在這個洞裡當「藏鏡人」，無須鑰匙，隨時想偷就能偷。

蘿絲再度報警，幸好警方還在飯店大門外，警方進房一看，看到這個「貞子洞」也忍不住倒抽一口氣。蘿絲和雷貝卡當然嚇壞了，因此PO文呼籲網友們住房時一定要注意。

最重要嘅又唔post

咁嘅事都有？

吾命由吾不由天！！！

不應該啊~~

飛~瀑~怒~潮 ~~~!